三保

岩岩甩左P 有時借朋友車揸下 23歲 想買部Audi B8 A4 有無經紀係到

未打完就出左post
0ncb 職業:寫字樓
有經驗既巴打都分享下

有無上網自己check報價？

有睇過阿 網上自動報4千幾 朋友話信唔過
其他網要留資料 唔想比人Sell

有無試過1616 果間？

岩岩試左 留左資料等sell

唔夠牌齡又唔夠年齡，好多唔受保
4千幾算平

直頭超級平